林鄭屈我哋係Riot 其實我哋要勁宣傳Police riot警察暴亂！

唔係我作出嚟
個term

wiki都有
無差別打市民
過度武力

大把案例 推到國際 推上全港連儂牆

美國
Haymarket Riot

During the early years of labor union organizing, police violence was frequently used in efforts to quell protesting workers. One notable incident took place in May 1886, when police killed four striking workers at the McCormick Harvesting Machine Co. in Chicago. The following day, a peaceful demonstration in Haymarket Square erupted in violence when a bomb was thrown, killing eight policemen. Other police then opened fire, before or after they were fired on by people in the crowd (accounts vary) killing at least four demonstrators and wounding an undetermined number, in an event known as the Haymarket Riot.

Bloody Thursday

Main article: 1934 West Coast Longshore Strike § "Bloody Thursday"
In July 1934, police in San Francisco were involved in several encounters with striking longshore workers. After two picketers were killed, the other area unions joined together and called a general strike of all workers (the "Big Strike"). Subsequent criticism of the police was probably the occasion for the coining of the term "police riot."

Vietnam War protests
Main articles: Opposition to the Vietnam War and 1968 Democratic National Convention protest activity
During the Vietnam War, anti-war demonstrators frequently clashed with police, who were equipped with billy clubs and tear gas. The demonstrators claimed that the attacks were unprovoked; the authorities claimed the demonstrators were rioting. The most notorious of these assaults, which was shown on television and which included national television reporters in the chaos, took place during the August 1968 Democratic National Convention in Chicago, which was the scene of significant anti-war street protests. The actions of the police were later described as a police riot by the Walker Report to the US National Commission on the Causes and Prevention of Violence.

White Night Riots

Main article: White Night Riots
On May 21, 1979, in response to early demonstrations and unrest at San Francisco City Hall following the sentencing of Dan White for the killings of San Francisco Mayor George Moscone and Supervisor Harvey Milk, members of the San Francisco Police Department descended on the Castro District. With tape over their numbers they destroyed a gay bar and indiscriminately attacked bystanders and passers by. Many patrons were beaten by police in riot gear, some two dozen arrests were made, and a number of people later sued the SFPD for their actions.

Tompkins Square Park police riot

Main article: Tompkins Square Park Police Riot
In August 1988, a riot erupted in Tompkins Square Park in the Lower East Side of New York City when police, some mounted on horseback, attempted to enforce a newly passed curfew for the park. Bystanders, artists, residents, homeless people, reporters, and political activists were caught up in the police action that took place during the night of August 6–7. Videotape evidence, provided by onlookers and participants, showed seemingly unprovoked violent acts by the police, as well as a number of officers having covered up or removed their names and badge numbers from their uniforms. The footage was broadcast on local television, resulting in widespread public awareness. In an editorial The New York Times dubbed the incident a "police riot."[4] The incident became known as the Tompkins Square Park Police Riot.

1999 Seattle Protests
Main article: World Trade Organization Ministerial Conference of 1999 protest activity
The term police riot has been applied to events such as the Seattle W.T.O. protests[citation needed], where police clad in riot gear used clubs, tear gas and projectiles to disperse groups of protesters, anarchists, and direct action anti-capitalists.

2014 Ferguson protests
Main article: 2014 Ferguson unrest

Police clad in riot gear used clubs, tear gas and less-lethal projectiles to disperse people who protested the death of a black teenager who was shot by an officer. LRAD and MRAP were also used to subdue any resistance, and police threatened journalists and human rights workers on the scene. Some sources and observers described the event as a police riot, though the police denied any wrongdoing or police riot.

英國
Battle of the Beanfield
Main article: Battle of the Beanfield

During an attempt to enforce an exclusion zone around Stonehenge, Wiltshire, in 1985, the police entered the field where a group of travellers known as the Peace Convoy were being detained and began smashing the vehicles and beating the occupants.[9] The travellers eventually sued the Wiltshire police force for wrongful arrest, assault and criminal damage.

push

推

師夷之長技以制夷
滲入藍絲遊行 分化 藍絲 政府 警察
鼓勵藍絲打人 衝擊警方防線
叫他們支持警隊 反對政府
鼓勵警隊與福建幫合作 打倒示威者
支持鄧炳強成為一哥

push, 文宣， 集合成report

係
警察暴亂

有晒案例！
推到國際法庭

不合作運動 - 成功方程式

要佢地接受應有的審判

唔係講笑㗎
police riot係真係有依個concept同term
唔好放過佢哋

成日都話要推到國際法庭
其實有咩方法
之前好似見過話因為香港唔係主權獨立所以要上國際法庭要經大陸批

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
文宣不停

英文文宣好重要＋ CNN報導： 今日機場和您飛＋分析政府對策

後生d,個樣正氣d,廣東話流利都混唔到入去

推, 警察暴亂

Push

推一下

諗起之前幾個炒車post 當左riot police係咁解

呢個post好重要，點解會無人推

推到文宣組有人見到

呢個post好重要

點解會無人推

推呀

呢個係做文宣重要材料

唔可以比佢spin去監警會

呢個post好重要，點解會無人推，推到文宣組有人見到，呢個係做文宣重要材料
唔可以比佢spin去監警會

Police riot 呢單嘢要勁宣傳
而家黑警想洗底
但唔可以比佢地成功

仲要用生化武器

[經濟戰] 中共林鄭最怕香港信貸評級下跌

police riot 係國際認可issue嚟！

可以點做

POLICE RIOT

721

暴動政權

Police Rebellion

其實無咩用
睇返烏克蘭個case就知
到最後都係要靠自己救港

推 而家香港警察根本就係恐怖分子

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

立法會果次屈埋落黑警到

仲有玩燃燒彈屈埋

幫推

已經send咗電郵俾美國眾議員，黑人民運領袖路易斯

Police Riot

推 冇武器淨係傷我地自己人都可以叫riot 咁佢地打盲人亂打人點止叫riot 呀 根本係terrorist attack 添啦